屌你老母睇Now新聞同CCTVB一尻樣

報撚咗十尻幾分鐘仲係讀緊大陸同香港政府啲新聞稿 痴撚柒線

三個CCTVB新聞部高層就嚟入去now做高層。而家先獻媚，遲啲會更加仆街。

未換都已經跪

屌佢老母今晚又係咁 cut鳩咗佢

CCNOW